會然言xx禮（xx)見到利熱入決賽之後就唔見左人

好擔心佢....

一齊撐利

琴日撐左了

會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮

樓主=神父d馬仔

神父=🐶

直葉是大家的

兩隊快d一齊空難死

😂

你死先

好波

樓主訓左未 打唔打大波妹

唔打

猁

你死未